[厲害了] 環球時報：今日首次冇新肺炎 Case !!!!

復工啦，唔復工正契弟

中招果班人終於死晒

復工
復工
復工

武漢肺炎

整iphone se啊

尷尬了

部野有冇毒架?
買返黎都要消毒下先

雜種話無就無, 聽日全城返工!!

人都未死哂

Tesla 廠要復工了

滅國

買iPhone 送肺炎

全面復工啦

想睇多啲支那人死

支持全面復工復課

仲吹奏tsla 有手足900蚊買左

未死
不過中左招都唔計

翻家鄉喇手足

編輯：咦sor等我check check先

終於放棄檢驗喇

北京脫離咗「Chinese mainland」

京獨

力架：中國抗疫有功 歐美國家沒有珍惜中國為世界爭取到的時間

我信

快d復工復市

快D開兩會啦 唔開正契弟

唔驗梗係無，btw叫咩都好係我心目中只有一個名武漢肺炎

奧運都搬埋去北京啦
WHO 總部都搬埋過嚟啦

全部屈晒有外遊記錄，imported cases唔計🤟🏻

我係咪打漏咗 新增肺炎 case

中國病毒 Chinese virus

一定唔好報呀，支那要開工要錢
最多咪死支那狗

信果個都白痴

玩緊herd immunity

咁幾時開工呀
防疫成功就俾d 裝備黎打救下香港呀嘛

武漢醫生披露：幾個屋苑又爆疫症

中國唔包括香港？

「親，国內包郵幾時有包過香港」

仲有台灣嗰 23單

有事就一點都不能少
冇事就集運不從港澳台

未死之前都唔做測試

死左就話自然死亡 直接火化

咁咪唔會有新增確診囉

你信？弱智架？

咁咪幾好，小粉紅快啲「咱們回家」避炎啦

勁撚到
一定大把人信啦

屌

兩會復會

link呢？

解封加復工啦
好多小粉紅等緊返中國醫病

其實只係入咗集中營等緊死

你信我信？戇鳩架？